內媒：澳門擬設證券市場，澳門金管局正研究建立以人民幣計價結算的證券市場。

支那人揸莊有鬼人買

can Hong Kong build casino?

仲唔夠賭場？

加強同葡語國家聯繫

但澳門人既葡語水平如何？

連直航去葡萄牙都無呀

仲要用唔能夠自由兌換既支那幣

一定失敗收場

個pool咁細呃到幾多錢？

咁香港開賭場

如果真係開
為左呃水魚
岩岩開一定升
夠膽可以食第一水

零吸引力

人材唔夠，法制唔好，資金池唔夠深，定位含糊，仲衰過B股

個指數會叫咩？
澳門鉅記指數

新葡京指數

何生指數

一蚊上市，一毫子強制私有化

強制要D賭股返過去

雞場每日農產品均價指數？
每日報下從外地入口左幾多隻雞
係統營處每日投雞既數目同均價

玩人仔點解唔去上海 要係澳門交易所玩？

所謂大灣區就係抽乾香港澳門

憑咩

一開即股災第一日已經係歷史高位

洗錢用?
怕支爆所以係咁開投資